有無巴絲想一齊搞個YouTube channel

有無巴絲鍾意拍片
想一齊搞個YouTube channel？
幕前幕後都得
有意可留tg開group討論下

如果識ps 剪片 就更好
有場地就仲正

好啊

咩內容

Lm

拍咩先

整得好靚
順便幫推

除了多謝還是多謝
信心不逆 其福勝彼 萬事可成 大家加油

即係你出鼓油人地出雞？
講詳細啲先唔該

128 維園見

留tg 討論下？

討論下炸 不過我自己都有小小概念 可以留tg開group討論下

點解係理解到我出豉油 人出雞

推

lm

有d興趣，不過可唔可以講多少少

無啊 依家只係睇下有無同路人 group埋再討論下先炸

咁你可唔可以係呢到講一下
你想做乜
你有乜計劃
你識得做乜
你會係乜野方面support到件事
具體講下睇下有冇機會合作

LM
等你講多啲details

暫時都無咩大方向 依家生活小品 搞笑又多 所以都想聽下你地意見 所以先想group埋志同道合再傾

年中見唔少呢d拉雜成軍拍垃圾既channel
你連想拍咩大方向都唔知就話要拍片
即係你純粹享受出鏡/有段野比人望到
但你想比觀眾睇乜都唔知 見有咩題材無人拍就想攝位
真係唔好浪費時間

多謝你

留個名先

又屌，香港人永遠只識未開始未睇就先屌左先，咁永遠都唔洗開頭唔洗攪，做港豬最好

拋磚引玉都要啦掛
淨係要人講先咁on9

支持，攪個港版微辣

香港根本做唔到微辣咁樣，十幾年黎有幾多香港團隊真係可以養起全員full-time？

最少講個主題
Testv 咁？
波叔 咁？
你想邊方面講清楚
同埋樓主本身識乜先
識剪片？做幕前？寫搞？
咩都冇講就話開group

@hanasabay

lm想拍

其實依家香港有一兩個都幾接近到微辣架啦
例如 啱 之前mihk都睇好
養唔養起 其實微辣有做埋大陸市場 所以都叫叫搵到下食咁

主題就係我覺得hk個市場大多數要做番生活小品 on9搞笑主題 旅遊 同愛情等等 可能每個人睇法唔同

當然以上係hk都大把人做緊 要出到位都要度度

and 其實我識咩唔緊要 依家都係搵志同道合 再互相補位

利申:識剪片 ps ai 讀書都係做依類野

攪到當然好架 不過我自己都有對科技 靈異 小品 愛情都有興趣拍

但其實我覺得要成功最緊要有女
依家係hk既youtuber 界 講得出名既都有不錯的女

支持

有興趣了解吓

有興趣

我有鳩屌？我講既野係我親眼見到既事實
樓上都有人問 樓主想拍乜 識乜 全部講到1999
而我講個難聽既事實 同樓主開唔開頭搞有關係？
如果個決心細到接受唔到任何評論
我講兩句就唔開頭既話
就更加唔應該拍啦下話

U r gd guy

有興趣了解下
@kelamvin

我有個6k+ sub既channel，但只係以前up電影儲落，我自己無拍開片(要拍我唔介意出鏡)，但upload片你會保證有一定數量既人睇到囉，可以傾下既，我唔介意借個channel出黎合作

TG@stevefun

想整個講文化議題

想講邊類文化